做緊中學老師 你問我答

教咩科

教邊間

有無搞女學生

學生妹的味道是怎樣的？

小學生已經可以做中學老師？ 我又狗衝報名先

平時lunch點解決

職位？人工？

屋企廚房幾大

我想去痾屎

唔好誤人子弟啦

驚自爆唔答